\paragraph{\texttt{getAliasSuggestions(minValToShowPos : int, minValToShowNeg : int) : List<(aliasSuggestion : String, mapID : int, evaluationPos : int, evaluationNeg : int)>}}%$$$M
\paragraph*{Kurzbeschreibung}
Gibt eine Liste der Alias-Vorschläge samt der ID des jeweiligen, zugehörigen Kartenobjekts und der Anzahl der positiven Bewertung und negativen Bewertungen als 3-Tupel zurück. Dabei werden lediglich Alias-Vorschläge zurückgegeben, die die Mindestanzahl von positiven oder negativen Bewertungen erfüllen, um angezeigt zu werden, zurück.
\paragraph*{Beschreibung}
Die Methode ist ausschließlich von Administratoren aufzurufen.
Die Methode ermöglicht, dass ein Administrator eine Liste der Alias-Vorschläge samt der ID des jeweiligen, zugehörigen Kartenobjekts und der Anzahl der positiven Bewertung und negativen Bewertungen als 4-Tupel anfragen kann. 
Es werden lediglich die Alias-Vorschläge angezeigt, die die Mindestanzahl von positiven oder negativen Bewertungen erfüllen.
Hierfür wird die Mindestanzahl von positiven und negativen Bewertungen übergeben, die ein Alias-Vorschlag erfüllen muss, damit er angezeigt wird.
Es ist möglich, einen oder beide Parameter nicht zu übergeben, dann wird der bereits festgelegte Standardwert berücksichtigt.
\paragraph*{Parameter}
\begin{itemize}
	\item minValToShowPos : int
		\paragraph*{Beschreibung}
		Die Mindestanzahl von positiven Bewertungen, die ein Alias-Vorschlag haben muss, damit er in der Liste aufgenommen und zurückgegeben wird.
		Wenn dieser Parameter nicht übergeben wird, wird der festgelegte Standardwert benutzt.
	\item minValToShowNeg : int
		\paragraph*{Beschreibung}
		Die Mindestanzahl von negativen Bewertungen, die ein Alias-Vorschlag haben muss, damit er in der Liste aufgenommen und zurückgegeben wird. 
		Wenn dieser Parameter nicht übergeben wird, wird der festgelegte Standardwert benutzt.
\end{itemize}
\paragraph*{Rückgabewert}
Die Liste mit den Alias-Vorschlägen samt der ID des jeweiligen, zugehörigen Kartenobjekts und der Anzahl der positiven Bewertung und negativen Bewertungen als 4-Tupel. 
Die Alias-Vorschlägen erfüllen die Mindestanzahl von positiven oder negativen Bewertungen, um angezeigt zu werden.
