\subsubsection{DataUpdater}\label{App_DocumentViewer_DataUpdater}
\paragraph*{Typ}
\texttt{Interface}.
\paragraph*{Beschreibung}
Ein DataUpdater aktualisiert lokal gespeicherte Daten durch Kommunikation mit dem Server.\\
Ein DataUpdater hat eine Priorität, mit der er ausgeführt werden soll. Dabei müssen 
DataUpdater mit einer kleineren Priorität vor DataUpdatern mit einer größeren Priorität 
ausgeführt werden. DataUpdater mit gleicher Priorität sind voneinander unabhängig und
die Reihenfolge ihrer Ausführung ist egal.\\
Da sich die Aktualisierung je nach Datentyp unterscheidet, wird hier eine Strategie benutzt.

\subsubsection*{\texttt{+ getPriority() : int}}\label{App_DocumentViewer_DataUpdater_getPriority}%$$$M
\paragraph*{Kurzbeschreibung}
Gibt die Priorität zurück.
\paragraph*{Beschreibung}
Gibt die Priorität des DataUpdaters als int zurück. Ein DataUpdater mit einer kleineren
Priorität muss vor einem DataUpdater mit größerer Priorität ausgeführt werden.
Für DataUpdater mit gleicher Priorität ist die Reihenfolge der Ausführung egal.
\paragraph*{Parameter}
Keine.
\paragraph*{Rückgabewert}
\texttt{int}, Priorität des DataUpdaters.

\subsubsection*{\texttt{+ updateData() : boolean}}\label{App_DocumentViewer_DataUpdater_updateData}%$$$M
\paragraph*{Kurzbeschreibung}
Führt die Aktualisierung der Daten durch.
\paragraph*{Beschreibung}
Diese Methode führt die Aktualisierung der Daten durch.\\
Wurde die Aktualisierung erfolgreich abgeschlossen, wird true zurückgegeben. 
Die betreffenden Daten in der Datenbank wurden aktualisiert.\\
Schlägt die Aktualisierung fehl oder ist nicht möglich, wird false zurückgegeben.
In diesem Fall dürfen keine Inkonsistenzen in der Datenbank entstehen.
\paragraph*{Parameter}
Keine.
\paragraph*{Rückgabewert}
\texttt{boolean}, ob die Aktualisierung erfolgreich war.

%-----------------------------------------------
\subsubsection{GlobalAliasUpdater}\label{App_DocumentViewer_GlobalAliasUpdater}
\paragraph*{Typ}
Implementiert \texttt{DataUpdater}.
\paragraph*{Beschreibung}
Der GlobalAliasUpdater ist ein DataUpdater. Er aktualisiert die lokale Kopie der globalen
Alias-Datenbank des Servers. \\
Dazu teilt er dem Server mit, welche Version der Datenbank gerade auf dem Gerät 
gespeichert ist. Der Server sendet alle relevanten Änderungen seit dieser Version. 
Der GlobalAliasUpdater aktualisiert damit die lokale Kopie der globalen Alias-Datenbank.