\subsubsection{Datenbank}
\paragraph{Library: Room}
Für die Haltung der Datenbank wird die \href{https://developer.android.com/training/data-storage/room}
{Room Library} benutzt. Diese bietet eine weitere Abstraktionsebene über SQLite.
Zu speichernde Objekte werden mithilfe von Datenklassen definiert.

\paragraph{Tabellen}
Es existieren folgende Tabellen:
\begin{itemize}
    \item buildings: Tabelle mit BuildingEntity-Elementen. Hierin sind alle Gebäude gespeichert.
    \item rooms: Tabelle mit RoomEntity-Elementen. Hierin sind alle Räume gespeichert.
\end{itemize}

In der Datenbank gibt es folgende Datenklassen

\paragraph{BuildingEntity}
\subparagraph*{Typ}
Datenklasse.
\subparagraph*{Beschreibung}
Diese Datenklasse enthält die Daten zu einem Gebäude.
\subparagraph*{Daten}
\begin{itemize}
    \item mapId : int MapId des Gebäudes. [Primärschlüssel]
    \item pos : Position Position auf der Karte.
    \item name : String Anzeigename des Gebäudes auf der Karte.
    \item levelMin : int Etagennummer der untersten Etage (-1 = 1.UG, 0 = EG, 1 = 1.OG).
    \item levelMax : int Etagennummer der obersten Etage.
\end{itemize}

%---------------------------------------------------
\paragraph{RoomEntity}
\subparagraph*{Typ}
Datenklasse.
\subparagraph*{Beschreibung}
Diese Datenklasse enthält die Daten zu einem Raum.
\begin{itemize}
    \item mapId : int MapId des Raumes. [Primärschlüssel]
    \item pos : Position Position auf der Karte.
    \item name : String Anzeigename des Raums auf der Karte.
    \item mapId : int MapId des Gebäudes in dem sich der Raum befindet.
    \item level : int Nummer der Etage, auf der sich der Raum befindet.
\end{itemize}

%---------------------------------------------------
\paragraph{Position}
\subparagraph*{Typ}
Datenklasse.
\subparagraph*{Beschreibung}
Diese Datenklasse enthält die Daten für eine Position.
Es handelt sich hierbei um eine Datenklasse, die als \href{https://developer.android.com/reference/android/arch/persistence/room/Embedded}
{eingebettete Datenklasse} in andern Datenklassen verwendet werden kann. 
\subparagraph*{Daten}
\begin{itemize}
    \item latitude : double Breitengrad.
    \item longitude : double Längengrad.
\end{itemize}
