\paragraph*{\texttt{+getAliasSuggestions(minValToShowPos : int, minValToShowNeg : int) : Iterable<aliasSuggestion : AliasSuggestion>}}%$$$M
\paragraph*{Kurzbeschreibung}
Definiert das Erteilen der Anweisung an Klasse \texttt{AliasSuggestionRepository}, eine Liste der Alias-Vorschläge zurückzugeben, und gibt diese wiederum zurück.
\paragraph*{Beschreibung}
Die Methode ist serverintern und wird somit nicht explizit vom Administrator aufgerufen.
Stattdessen wird die Methode von Methoden aus dem Paket \texttt{Resolvers} aufgerufen.
Die Methode ermöglicht, dass eine Liste der Alias-Vorschläge angefragt werden kann.
Es werden lediglich die Alias-Vorschläge angezeigt, die die Mindestanzahl von positiven oder negativen Bewertungen erfüllen.
Hierfür wird die Mindestanzahl von positiven und negativen Bewertungen übergeben, die ein Alias-Vorschlag erfüllen muss, damit er angezeigt wird.
Es ist möglich, für einen oder beide Parameter den Wert \texttt{null} zu übergeben, dann wird der bereits festgelegte Standardwert berücksichtigt.
\paragraph*{Parameter}
\begin{itemize}
	\item minValToShowPos : int
		\paragraph*{Beschreibung}
		Die Mindestanzahl von positiven Bewertungen, die ein Alias-Vorschlag haben muss, damit er in die Liste aufgenommen und zurückgegeben wird.
		Wenn dieser Parameter nicht übergeben wird, wird der festgelegte Standardwert benutzt.
	\item minValToShowNeg : int
		\paragraph*{Beschreibung}
		Die Mindestanzahl von negativen Bewertungen, die ein Alias-Vorschlag haben muss, damit er in die Liste aufgenommen und zurückgegeben wird. 
		Wenn dieser Parameter nicht übergeben wird, wird der festgelegte Standardwert benutzt.
\end{itemize}
\paragraph*{Rückgabewert}
Die Liste mit den Alias-Vorschlägen. 
