\subsection{Informationsanzeige}
\paragraph{Ziel}
Anzeigen und bearbeiten (nur ausgewählte) von Informationen zu einem Kartenobjekt.
\paragraph{Beschreibung}
Dieses Modul zeigt Informationen alle verfügbaren Informationen zum ausgewählten Kartenobjekt (Gebäude, Raum) an.
\subparagraph{Angezeigte Daten}
\begin{enumerate}
    \item Nummer, Adresse des Kartenobjekts
    \item Zugehörige Person, falls es sich um ein Büro handelt
    \item Lokale und globale Aliasse des Kartenobjekts
    \item Alias-Vorschläge für das Kartenobjekt
\end{enumerate}
\subparagraph{Mögliche Interaktionen}
\begin{enumerate}
    \item Der Benutzer kann zu dem Kartenobjekt einen lokalen Alias hinzufügen, oder einen globalen Alias vorschlagen (wenn Benutzer angemeldet ist).
    \item Der Benutzer kann einen lokalen Alias auswählen und entfernen.
    \item Der Benutzer kann Alias-Vorschläge bewerten (wenn Benutzer angemeldet ist).
\end{enumerate}
\paragraph{Beteiligung an Funktionalen Anforderungen}
/FA10/ Kartenfunktion, /FA20/ Etagenkarteninteraktion, /FA70/ Alias hinzufügen, /FA80/ Lokale Aliasverwaltung, /FA90/ Alias-Vorschläge bewerten
\paragraph{Bereitgestellte Daten und Aufrufe}
\begin{enumerate}
    \item Aufruf zum Start: zeige die Informationsansicht zu einem gegebenen Kartenobjekt an.
\end{enumerate}
\paragraph{Benötigte Daten und Aufrufe}
\begin{enumerate}
    \item Daten Nummer, Name, Adresse zu einem Kartenobjekt.
    \item Datum Person zu einem Büro.
    \item Daten lokale und globale Aliasse zu einem Kartenobjekt.
    \item Daten Alias-Vorschläge zum Kartenobjekt.
    \item Aufruf: Alias in lokale Alias-Datenbank eintragen.
    \item Aufruf: Alias-Vorschlag einreichen.
    \item Aufruf: Feedback zu Alias-Vorschlag einreichen.
    \item Aufruf: Lokalen Alias löschen.
\end{enumerate}
\paragraph{Sonstiges}
Dieses Modul überprüft nicht, ob ein Benutzer angemeldet ist und gewisse Interaktionen durchführen darf.