\subsubsection{ISignInModel}\label{App_Signup_ISignInModel}
\paragraph*{Typ}
\texttt{Interface}.
\paragraph*{Beschreibung}
Dieses Interface stellt die Daten zur Anmeldung bereit und führt die Anmeldung aus.

\subsubsection*{\texttt{+ getSupportedProviders() : List<String>}}\label{App_Signup_ISignInModel_getSupportProviders}%$$$M
\paragraph*{Beschreibung}
Gibt eine Liste aller unterstützen Anmeldediensten zurück.
\paragraph*{Parameter}
Keine.
\paragraph*{Rückgabewert}
\texttt{List<String>} mit den Namen aller unterstützen Anmeldediensten.

\subsubsection*{\texttt{+ signIn(provider : String) : boolean}}\label{App_Signup_ISignInModel_signIn}%$$$M
\paragraph*{Kurzbeschreibung}
Führt die Anmeldung durch.
\paragraph*{Beschreibung}
Diese Methode leitet den Nutzer zur LogIn-Seite des OpenId-Providers weiter.
Diese öffnet sich im Browser. Nach der Anmeldung werden die erhaltenen Access-, Id- und Refresh-Tokens gespeichert.
Dem Server wird die Anmeldung mitgeteilt. Der Server sendet eine UserId für den Benutzer, die in der App gespeichert wird.
\paragraph*{Parameter}
\begin{itemize}
    \item \texttt{provider : String} ausgewählter Anmeldedienst.
\end{itemize}
\paragraph*{Rückgabewert}
\texttt{boolean}, ob die Anmeldung erfolgreich war.

%-------------------------------------------------
\subsubsection{SignInModel}\label{App_Signup_SignInModel}
\paragraph*{Typ}
Implementiert \texttt{ISignInModel}.
\paragraph*{Beschreibung}
Diese Klasse stellt die Daten zur Anmeldung bereit und führt die Anmeldung aus.